---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1011"
date: "2006-04-23T03:20:32"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Im Prinzip hast Du natürlich recht. Den Sitzt gibt es auch in blau. Aber, das
sieht doch irgendwie d**f aus, wenn die "Innereien" des Führerhauses auch
in blau wären. Abgesehen davon, ich habe keine blauen Sitze - zumindest
hab' ich bei den letzten Großbestellungen daran nicht gedacht.

Gruß, Thomas